[tg]入黎鳩fing下傾下偈

依度班人智障架，入黎一齊笑下啦

Pish

如何問心無愧